
                      sin comentarios,!! pero suuuuper, esperamos q sea mejor q la proxima vez!!! talentos latinos hacen falta en una pelicula! por que siempre escoger a acytotes americanos,!!!
        
            